光榮宣布《仁王2》完全版將於2021年2月5日登錄Steam

光榮宣布《仁王2》完全版將於2021年2月5日登錄Steam/ps4包含初代和二代覆刻完全版的
合集將於2021年2月5日登錄PS5。

來源 ツイッター

正阿

死機佬

冇人想玩，地圖成舊屎咁

仁王師

玩一個dlc算 刷裝都刷到悶

印仔都唔頑steam嘅 矛用

我玩STEAM的

剩係玩劇情係唔錯的

刷裝驚
印仔呢排打緊咩驚

用忍術推完主線就懶得刷裝

APEX

Push

「Only on PlayStation」

仁王1 都係舊年200蚊買完全版，
呢隻等多年應該差唔多價

出完dlc3就整忍者外傳4得唔得已經就快9年無新作